d 賓妹生活勁chill 一邊擔煙 一邊唱k

覺得自己仲低賤過人地
人地做10年返去做富婆

你擔X仲chill

娶咗佢 你就係富婆嘅老公

我老母個印傭，而家買左地租田比人耕，自己又起左新屋仔經營士多

但聽佢講好多工人都管唔住自己男人，d錢又比d賤格親戚洗哂

天下烏鴉

來生要做個唔依賴男人嘅domestic labour

咁你而家過菲律賓咪即刻做到有錢人囉

香港都好窮

搞到我都想搞個賓妹就得曬
第時仲要混血兒

去菲律賓娶個賓妹叫佢黎香港做野
你咪有錢囉